酒店offer一問，求酒店撚指教

小弟收到兩個offer
但小弟一心想入sales team
第一間大檔reservations 人工可觀
第二間細檔人工一般但係sales team
排除人工方面係前景黎睇
邊個offer適合小弟係sales方面發展

如果係fg嘅話 第一份工盡量搵大公司

睇人工 唔洗諗

Sales呢行最緊要係人脈，無論你賣乜都咁話
想有好既人脈好既客就當然係大公司啦
去d細檔識到d咩人

但start from sales會唔會好啲
始終大檔係reservations

第一份工最好搵大檔。我建議揀reservations個offer或者其他大檔sales co

有reservations底之後internal transfer/轉檔做sales會易啲。亦會易啲上手。事實上唔少sales co/sales executive都喺reservations轉過嚟。

但如果喺MO reservations就唔好喇，因為佢用嘅電腦system同出面全世界用嘅喺唔同

大檔邊間

啱啱女朋友有四季offer 不過fnb

酒店炒散

Fnb就咪鬼做啦

Front office 係咪一定請有intern經驗

樓主 求救呀
見reservation有咩要留意
同一間見sales炒鳩左
指點下

求救呀 好撚唔開心

Pre 下res會遇到咩困難果啲先

咁有咩困難

屌你上網搵你都懶唔怪得你見co都衰

聽下你意見嘛清